- Argumentere for valg af metoder
- Det skal være det nyeste/gældende diagrammer vi har i rapporten
    - Med forklaringer om hvordan det iterativt har ændret sig igennem processen
- Måske brugertest af vores skitser af brugergrænseflade
- Anbefaler at vi gennemgår brugergrænseflade med ejeren, og eventuelt ansatte og kunder
- Måske to-dele kravene til systemet
    - Så vi basere kravene af selve bestilling på kunder
    - Mens kravene til styring af ordrene baseres på ansatte og ejer
- Undersøge state-of-the-art webshops
    - Hvad karakterisere en god webshop?
    - (Måske kigge lidt på Interflora, Frellsen etc.?)
- Vi skal finde en måde at verificere de ikke-funktionelle krav
    - Krav såsom effektivt, brugervenligt etc.
    - Det kunne f.eks. være at brugeren skal opnå målet indenfor en vis tidsramme